會員［肥絲大隻］係咪精神分裂？

一時又男朋友，一時又單身

應該係肥婆扮有仔溝，其實佢只有食物方面嘅愛情

死肥婆